MacBook pro 2019

有冇人試過部機上上下網 聽到部機有聲 類似更新緊run緊野個隻？熄機又熄唔到 重開又冇反應 要禁實個開關制先熄到

Catalina問題
我upgrade 左之後就係咁

屌你

你都係次次禁開關制熄機？

cursor 都變埋轉轉轉
強制熄機，費事佢燒左粒cpu
屌佢今次macos update 玩死人
仲要更新左幾次都fix 唔到

買得垃圾, 預撚左啦你

強制完關機 係咪冇左發生？

我都係咁同佢講

咁仲買唔買好？聽人講多問題 但係MacBook pro又好似好方便咁

你唔好理佢啦 叫佢買過部算啦

買左先講

咪撚水鳩人啦

你真係好多事

你d打手搵埋晒d舊聞去講
第一幅係2018 15”，當時修正咗
第二幅係上代 butterfly keyboard，啱啱出嘅16”已經唔用butterfly keyboard
第三幅都寫明2016
3樣嘢都唔關 2019 MacBook Pro 事

樓主傻鳩係咁打屌你推po

你係咪認知唔到隻手掌？

不推文呀戇鳩

夠認知你 傻西

能力有限？

收皮死傻閪 無人回你 可憐下你 陷家剷